{
  "Soy Finance": "Soy Finance",
  "Tutorials": "教程",
  "Roadmap": "路線圖",
  "SOY Tokenomic": "SOY 代幣",
  "Safelisting": "安全上市",
  "BUSDT Stable Coin": "BUSDT 穩定幣",
  "Callisto Bridge": "卡理思特橋",
  "BUSDT Stablecoin": "BUSDT 穩定幣",
  "Launch Soy Finance": "啟動 Soy Finance",
  "Language": "語言",
  "Safety On Yields": "產量安全",
  "The DeFi Ecosystem": "真正重視安全性的",
  "With a Real Emphasis on Security.": "DeFi 生態系統",
  "Total Volume": "總量",
  "Total Users": "總用戶",
  "Supported Networks*": "通過卡理思特橋*",
  "*Via Callisto Bridge": "*支持的網絡",
  "Total Trades": "總交易",
  "Defi": "DeFi",
  "Made Safe": "變得簡單",
  "Combining a safelist for audited tokens, decentralized insurance, and the most advanced token standard, SOY Finance adopts the industry’s best practices and technologies to provide the community with a rock-solid platform.": "SOY Finance 結合審計代幣的安全上市、去中心化保險和最先進的代幣標準，採用行業最佳實踐和技術為社區提供堅如磐石的平台。",
  "Through Callisto Bridge, Soy Finance expands its frontiers to the major blockchains ecosystems.": "通过卡理思特桥，Soy Finance 将其前沿扩展到主要的区块链生态系统",
  "Binance": "Binance",
  "Smart Chain": "Smart Chain",
  "Ethereum": "Ethereum",
  "Classic": "Classic",
  "Callisto Network": "卡理思特網絡",
  "The Blockchain platform designed by the most experienced crypto-security experts.": "由最有經驗的加密安全專家設計的區塊鏈平台。",
  "Callisto Network has never been hacked or subjected to a 51% attack, making the dApps running on it the most secure of the blockchain ecosystem.": "卡理思特網絡從未被黑客入侵或遭受過 51% 的攻擊，這使得在其上運行的 dApp 成為區塊鏈生態系統中最安全的。",
  "Token": "代幣",
  "The SOY tokenomic is designed to grow your capital.\nSOY Token is built on an innovative monetary policy, featuring the \"Buyback & Burn\" mechanism and allowing holders to share up to 20% of the platform's transaction fees.": "SOY 代幣經濟旨在增加您的資本。\nSOY 代幣建立在創新的貨幣政策之上，具有“回購和銷毀”機制，允許持有者分享平台交易費用的 20%。",
  "SOY Token also provides the opportunity to take part in SOY Finance's governance system.": "SOY 代幣還提供了參與 SOY Finance 治理體系的機會。",
  "SOY": "SOY",
  "Finance": "Finance",
  "Using the industry's most advanced token technology,\nSoy Finance introduces the \"1-Click Swap\" feature for the very first time,\nproviding users with an entirely new experience at 99% less cost than the leading competitors.": "採用業界最先進的代幣技術，\nSoy Finance 首次引入“一鍵交換”功能，\n以比領先競爭對手低 99% 的成本為用戶提供全新的體驗。",
  "Launch SOY Finance": "由 SOY Finance 發行",
  "All rights reserved by": "保留所有權利",
  "Resources": "資源",
  "Team": "團隊",
  "Github": "Github",
  "Callisto Enterprise": "卡理思特企業",
  "Documentation": "文檔",
  "Platform Audit Report": "平台審核報告",
  "Bug Bounty Report (To come)": "漏洞賞金報告 (To come)",
  "Monetary Policy": "貨幣政策",
  "ERC 223 Token Standard": "ERC 223 代幣標準",
  "Social Media": "社交媒體",
  "SOY Finance Safelisting": "SOY 安全上市",
  "What Exactly is The Safelist?": "什麼是安全上市？",
  "Security vulnerabilities are undoubtedly the biggest challenge for the DeFI ecosystem, with losses of hundreds of millions of dollars just for 2021.":"安全漏洞無疑是 DeFI 生態系統面臨的最大挑戰，僅 2021 年就損失數億美元。",
  "SOY Finance intends to offer the highest level of security to its users, and for this purpose, we have established the Safelist with the best security standards.":"SOY Finance 打算為其用戶提供最高級別的安全性，為此，我們建立了具有最佳安全標準的安全上市。",
  "How to Safelist a Token on SOY Finance?": "如何在 SOY Finance 上安全上市代幣？",
  "For project representatives and community members who wish to have their project token safelisted by SOY Finance, please follow the steps below:": "對於希望將其項目代幣納入 SOY Finance 安全上市的項目代表和社區成員，請按照以下步驟操作：",
  "The Callisto Security Department should have audited the token.": "卡理思特安全部門已經審計了的代幣。",
  "Burn 10 000 SOY tokens by sending them to the": "通過銷毀 10 000 SOY 代幣並將它發送到",
  "\"Burn address\"": "”銷毀合約“",
  "Provide the following minimum liquidity:": "提供以下最低流動性：",
  "Ethereum: 50 000 USD.": "以太坊：50 000 美元。",
  "Callisto Network: 25 000 USD.": "卡理思特網絡：25 000 美元。",
  "Binance Smart Chain: 50 000 USD.": "幣安智能鏈：50 000 美元。",
  "Send us the following information to": "向我們發送以下信息",
  "to Safelist@Soy.Finance.": "至 Safelist@Soy.Finance 。",
  "The token’s description.": "代幣的描述。",
  "The token’s smart contract address.": "代幣的智能合約地址。",
  "The token’s logo ( SVG or PNG 256x256 ).": "代幣的標誌 ( SVG 或 PNG 256x256 )。",
  "Tip: Mentioning your interest in SOY Finance on your social media is always appreciated.": "提示：在您的社交媒體上提及您對 SOY Finance 的興趣總是值得讚賞的。",
	"SOY Tokenomics": "SOY 代幣經濟學",
  "Supply and Distribution": "供應和分銷",
  "Max Supply:": "最大供應:",
  "120 000 000 $SOY (20% of the max supply) will be created at the genesis and distributed as follows:" : "120 000 000 $SOY（最大供應量的 20%）將在創世時創建並分配如下:",
  "75% to Initial Dex Offering early investors. The funds raised will be moved to the distributed insurance system.": "75% 用於初始 Dex 產品早期投資者。 募集資金將轉入分佈式保險系統。",
  "10% will be airdropped in 7 consecutive phases, the details of each phase being announced at the time of its launch.": "10% 將在連續 7 個階段進行空投，每個階段的詳細信息在發佈時公佈。",
  "Phase 1": "階段 1",
  "- Sowing Soy - PancakeSwap Active Users Airdrop - 500 000 $SOY tokens - 15/10/21 to 30/10/21.": "- 播種　SOY - PancakeSwap 积极的用戶空投 - 500 000 $SOY 代幣 - 15/10/21 至 30/10/21。",
  "Phase 2": "階段 2",
  "- Sowing Soy (2) - Details to be published on 25/10/21.": "- 播種 Soy (2) - 詳情將於 25/10/21 發布。",
  "Phase 3": "階段 3",
  "- Sowing Soy (3) - Details to be published on 10/11/21.": "- 播種 Soy (3) - 詳情將於 10/11/21　發布。",
  "Phase 4": "階段 4",
  "- Sowing Soy (4) - Details to be published on 25/11/21.": "- 播種 Soy (4) - 詳情將於 25/11/21.",
  "Phase 5": "階段 5",
  "- Storing Soy - Details to be published on 10/12/21.": "- 存放 Soy - 詳情將於 10/12/21.",
  "Phase 6": "階段 6",
  "- Deep Freezing SOY - Details to be published on 25/12/21.": "- 深度凍結 SOY - 詳情將於 25/12/21　發布。",
  "Phase 7": "階段 7",
  "- Harvesting Soy - Details to be published on 10/01/22.": "- 收穫 Soy - 詳情將於 10/01/21　發布。",
  "5% will be allocated to Callisto Enterprise.": "5% 將分配給卡理思特企業。",
  "5% will be allocated to the Callisto team members via a dynamic motivation system for the team members to support the project development in the time.": "5% 將通過動態激勵系統分配給卡理思特團隊成員，以便團隊成員及時支持項目開發。",
  "5% will be used for bug bounty programs to ensure high-security services.": "5% 將用於漏洞賞金計劃，以確保高安全性服務。",
  "Transaction Fees Distribution": "交易費用分配",
  "For each trade/swap performed in the SOY Finance platform, a commission fee is applied. Initially, 100% of the collected fee will be split among the liquidity providers. Over time, it will decrease to 55% by year 5 (phase 2).": "對於在 SOY Finance 平台上執行的每筆交易/兌換，都會收取佣金。 最初，收取的費用的 100% 將在流動性提供者之間分配。 隨著時間的推移，它會在第 5 年（階段　2）下降到 55%。",
  "Thus, up to 20% of the trading fee will be shared among SOY token holders, 5% will be allocated to the insurance fund for its operation, and finally, 20% will be used to buy back SOY tokens and burn them.": "因此，高達 20% 的交易費用將在 SOY 代幣持有者之間共享，5% 將分配給保險基金用於其運營，最後，20% 將用於回購 SOY 代幣並銷毀 “SOY 代幣經濟旨在增加您的資本。 \nSOY Token 建立在創新的貨幣政策之上，具有“回購和銷毀”機制，允許持有者分享平台交易費用的 20%。 ",
  "Fees Distribution Phases Details": "費用分配階段詳情",
  "Phase 0": "階段 0",
  "(Until 15/10/21) — The trading fee is set to 0.2% of the volume of each transaction.":"（至 15/10/21） — 交易費設置為每筆交易量的 0.2%。",
  "SOY Finance will use variable fees from 0.3% to 0.5% to audit the newly listed tokens and increase the platform’s liquidity (lower fee will be applied to larger trades).": "SOY Finance 將使用 0.3% 至 0.5% 的可變費用來審計新上市的代幣並增加平台的流動性（較低的費用將適用於較大的交易）。",
  "In this phase, the trading fee will vary between 0.3% and 0.15% for the audited tokens and the unaudited between 0.5%-0.35%.": "在此階段，經過審計的代幣的交易費用將在 0.3% 至 0.15% 之間變化，未經審計的代幣將在 0.5%-0.35% 之間變化。",
  "Burning Mechanisms - “Buyback & Burn”": "銷毀機制-“回購和銷毀”",
  "A set of burning mechanisms will be introduced to reward the SOY token holders and liquidity providers by decreasing inflation or lead to deflation depending on the system’s utilization, trading volume, and token price.": "將引入一套銷毀機制，根據系統的利用率、交易量和代幣價格，通過降低通貨膨脹或導致通貨緊縮來獎勵 SOY 代幣持有者和流動性提供者。",
  "The burning mechanism will receive a percentage ranging from 15% to 30% of the total trading fee.": "銷毀機制將收取總交易費的 15% 至 30% 的百分比。",
  "Weekly, SOY tokens will be rebought and burned.": "每週，SOY 代幣將被重新購買和銷毀。",
  "The system’s adoption and utilization through transaction volume define the size of the commission fees that will be distributed both to liquidity providers and burned.": "該系統通過交易量的採用和利用決定了將分配給流動性提供者和銷毀的佣金的大小。",
  "Addition Information": "添加信息",
  "A full description of Soy Tokenomic can be found in the": "Soy 代幣經濟學的完整描述可以在",
  "SOY Monetary Policy.": "貨幣政策。",
  "SOY Airdrop": "SOY 空投",
  "Claim Your SOY Tokens": "領取您的 SOY 代幣",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "YOUR BALANCE:": "您的餘額:",
  "Details:": "詳情",
  "Balance is updated every 24 hours.": "餘額每 24 小時更新一次。",
  "Note:": "注:",
  "CLO coins are required to perform transactions on Callisto Network (1 CLO is enough).": "在 Callisto Network 上執行交易需要 CLO 幣（1 個 CLO 就足夠了）。",
  "First Airdrop will starts on 15/10/2021.": "第一次空投將於 2021 年 15 月 10 日開始。"
}
